復仇者聯盟4 有彩蛋

我朋友做字幕，佢話captain marvel 都唔夠thanos打，thanos係比生命法庭打死。

之後iron man同美隊係比thanos 用mind stone control mind 之後互打而死

推

呢個似啊屌

係真架！

Push

生命法庭都應該係時候出現
始終adam都出現左係銀2彩蛋
遲d應該會講adam取代生命法庭

我發夢見到ant man跳入樓主屎眼跳舞
樓主直腸嚴重受損下半世要掛屎袋

咩也 唔係互打而死 係互屌而死 你聽錯喇

Adam 冇出 sosad

more?

冇la ,佢淨係講左咁多

銀河守衛隊2片尾彩蛋有出喎

劇透

發佈假消息?

Adam 出唔切個人，所以冇係end game 出

i mean end game出生命法庭
之後既故事就講adam點取代生命法庭同變大奸角

你朋友叫錢家驊?

我朋友都係做字幕，佢話thanos唔夠captain marvel打，但thanos打死左生命法庭。

屌，呢啲一早通晒天係人都知啦

我識個朋友爆啲料仲堅呀，佢話黑豹著suit前同著suit後都係黑色架

要出動神收撚拾奸角

屌,同食神個結局有乜分別

最尾仲有xmen同f4

最尾係紅巫講no more thanos完喎

我朋友做美指，佢話Batman 同Superman 都被召入Avenger, 會有Avenger5

Ca and Ironman 死晒？

我朋友做場務 佢負責派飯比美國隊長食

佢話美國隊長鍾意食牛多過豬

Dllm 劇透冚家鏟啦

報俾迪迪尼聽
你朋友下世再做字幕la

等左十年原來人人都係食神

我朋友做字幕，之後iron man同美隊係比thanos 用mind stone control mind 之後互含而死

美隊 iron man both byebye

you cant save the world alone....

but superman can

我朋友做thanos個角色
佢話佢一開波就死左喇喎

屌你以為劇透好過癮？

少少

字幕會睇成套戲？
唔係只會照稿打？

要睇戲的

我朋友做貨櫃碼頭，話今日無風球

我朋友做Thanos, 佢話唔夠個手套打比佢反噬死左

屌你老母仲過癮

仲有一個彩蛋
美國隊長死咗
吳京做中國隊長頂佢個位

仆街劇透死全家

咩叫生命法庭呀

on9 最後係Thanos 打厭左自己去左第個星球退休
有冇睇原著